Ette astus Mihkel Hindrekson ja kaebas: Tema on Priidu Lehtmetsa peale kaebanud, aga Priidu Lehtmets ei ole kahel korral ette tulnud ja nõuab oma pääwade tasumist.
Mõisteti: Priidu Lehtmets peab a´ 30 kop. pääw = 60 kop 8 pääwa aea sees ära maksma.
Priidu Lehtmets wastas, et ta seda koguni ei maksa.
Mõisteti: Kohtu wastu hakkamise eest läheb Priidu Lehtmets 12 tundi wangi.
Et naene kodus haige oli, jäi teiseks korraks.
